約左個女仔睇戲，但最後已讀不回

明明約好左星期六睇戲
點知依幾日已讀不回
屌你老母

無了

女人係咁難捉摸

約左第個

講下你點約佢

係咪價錢方面傾唔掂?

#ptgf唔講得價是常識吧

你以為約左個女仔睇戲下話？

咪FF 啦

死窮鬼咪哂阿姐時間啦

完了吧，如無意外

臭雞

利申： 我都試過 不過係話約佐fd 黎拒絕

出過街 一路都傾得好地地
都可以突然間就變到hea覆
女人真係最難捉摸既生物.

兵長

同問
約左幾次睇戲
都話諗下先
即係點

即係8成收皮了

出過幾次街 前幾日仲問我幾時一齊出去食甜品
突然間已讀我

即刻狗衝約過，再三口六面講清楚喇

有咩慘得過睇戲個日先飛機你，仲要話電話收唔到訊號。跟住wts又遲一日先覆仲要剩係覆個表情就算鳩數

所以唔好太早約
早兩三日約會好D
係騷你嘅，約左人都會推